喺telegram收到一段名人性愛片,令我惹上殺身之禍！

未諗到點寫

精采！

精采!

「嗯……啊……」她被蒙著眼，兩手分別被扣在床邊，全身赤裸的被人壓著。

壓著他的人是很有份量的人，依我推測他的體重是女的兩倍有多，真不敢相信被如此有份量的人壓著為何還可以呼吸。

「唔好大叫呀，如果唔係有排你受！」男人不斷擺動他的腰，額，他有腰嗎？

「唔唔唔！！！」女的咬著唇，臉容扭曲在一起，在這個角度看過去，她的樣子有點似很出名的那位女星，不過我不愛看電視，一時之間也難以道出她的姓名。

「啊啊啊！！」男人雙手在那對豐滿得溢出指間的肉球上肆意揉搓，一點憐香惜玉的意思都沒有，那對白如羊脂的肉球，留下多道狂野的指痕。

但，

我真的很討厭男人呻吟，害我快將發射的炮台軟軟地趴下。

看著看著，怎覺得這個男人的背影好像有點眼熟，是不是甚麼明星？慢著，對了，他和那個女人都是名人，不過叫甚麼名字呢？要是知道他們的名字，就可以找找那女星平常的照片或影片幫助幻想，再對比這段一絲不掛的影片，那個自慰爽度一定可以提升不止一個層次。

我拿起電話，跟把這段性愛影片傳送給我的johnny問個究竟。

「喂，你頭先send俾我條片係唔係啲明星閃卡嚟架？」我在telegram問道。

我見對方在線上，然後輸入，又變成在線上，良久，又再變成輸入中。

「你看了那段影片？」

「做咩講嘢文縐縐嘅？」

「你是不是下載了那段影片？」

「唔download落嚟點睇呀？」

「快把它刪除！」

「傻嘅，如果係明星片緊係留返嚟慢慢J。」

「那麼你不要後悔，我一定會找你出來再把你殺掉！」

「痴撚線呀你？又要send條片俾人又要人del？殺我？睇過點殺呀？」jonny不過是某遊戲的網友，又怎可能找到我？再說，哪怕他找到我，這裡可是香港，要殺一個人絕對不是易事。

我見到他在傳送一張相片。

……那是甚麼情況？是一具死屍？

死屍倒臥在米白的磁磚上，他臉朝下的趴在地上，腦門後開了一個小洞，而腦袋的附近化開了好像太陽花的一灘血。

「屌你咩，做乜send啲咁嘅相俾我？」

「他就是johnny，而你亦會被我殺掉！！」

邊個作者？

子爭出故